3個router 比較

利申電腦白痴，屋企有3個router (兩個係前屋主留低），想請教各位一下邊個做主要router 比較好

三個router

ASUS ac66u （firmware 係dd wrt , 我連個router 連唔連到上網都唔識睇）

Netgear r7000

Tp link wdr7660 （自己原本有既，望落感覺最雞）

Search舊post

r7000

tp link直送國家級伺服器
所以成日斷

掉爛部tp link去

Netgear 唔使諗

ac68u啦

前任ac66u

睇左舊post ,好似Netgear 好少少，但部野好大部

都可以，但dd wrt 介面太專業，普通用家搞唔掂